關於10月1沙田集會

真心想知點解會揀馬場同車公廟？
車公廟有咩target?
馬會本身冇咩出賣港人
地利位置又唔算四通八達
會唔會考慮下新城市/大埔
本身兩個位置都方便
有屋邨方便手足撤退/匿藏
仲有黨鐵壁底
個人覺得點都好過車公廟同馬場
有冇手足有更好建議

放心，臨場自由發揮。

同問

搶心手捉比狗咬走唔甩炸

光復香港！時代革命！

沙田搞既又點會入大埔？
而且車公廟附近有比較四通八達既行人路段，雖然無沙田市中心咁樣高低位，但田心警署同瀝源警署都各自有一段距離

Why not both?
8月5全港3罷都做到
我目的係易聚易散
撚鳩班狗分散狗力
同警署講距離冇用
狗車同黨鐵都運到佢地冇意思

原po在此：
【重要行動/文宣】十一光復香港宣言

馬會入面好多黃,而且我記得好似畀人罷工

利申:尊重前線決定

車公廟真係唔識路走 有冇人講下點走

車公廟好少人熟路

馬場又係唔識路

車公廟姐係馬鐵線個個？

馬場除咗巴士點散水？

馬場真係困獸鬥

推呀！
有冇手足推出去！！
沙田2個位都唔太理想呀！
做法不完美要改善呀！

推 唔識路呀

push

依個po叫人彩虹戰衣塞馬場係做乜 唔係講好全民黑衣嘅咩

【國慶行動】【主線解說】【SUCK小隊】10.1 SUCK泥馬

屌on9
好有鬼feel

五大訴求 缺一不可

光復香港！時代革命！
地方問題手足要改善下！

tui

好奇怪

新城市會唔會多路走D？而且都去慣

同感呀！
得返1日時間！
幫手推出去比更多人知呀

Pish

其實馬場同政權有咩關係

手足們，其實車公廟位置唔差，有幾個位可以過河就到返新城市，而且四邊都有路走，老實講遊擊的話我覺得好過新城巿。
小弟返緊公司，稍後試下整個地理整合出黎

車公廟唔係理想嘅集合點
如果popo好似929一早企定定等就聚唔到人
附近退路得返d屋邨，黨鐵站就更加唔會入去
係唔係應該去返新城市呢？

車公廟其實係內街位好難走

新城市好似理想d

車公廟個位唯一優點係夠情懷
好似以前祠堂吹雞打山賊咁
但係難走到仆街

推呀！

行返入馬鞍山

其實點解唔番新城市 又熟路又有百步梯 又有得support

我覺得新城市好既係多方面攻勢
留既對到黨鐵阻生意
去既過河就沙角
對面就大圍
附近多邨易遊走

推呀！時間唔多喇！

新城市啦

商場集合啦，和理非行過都可以即刻參加

推比更加多人睇到呀！

其實就算新城市都難走，沙田戰役就知得返一條路走

主要係想分散多d火頭
入邨易走仲有街坊助攻

唔知有冇人留意。。
如果大家行去都會廣場中聯辦果度
隔離正是小瀝源警署

所以要小心

推比更加多人睇到呀！
0
0

小弟沙田友，所以兩邊都一樣，跟大圍意見
唔同地方唔同打法，新城巿就易守難攻，車公或者其他地面就岩遊擊，所以都好睇大家想去到幾盡。
另外如果喺河既另一邊，即係車公，河畔，第一城等等，狗車就要過橋，易睇好多同埋多啲時間準備
btw, 河畔好多狗宿舍，可以好好利用

我主要唔想馬場送頭
二黎新城市阻鳩佢生意同黨鐵

推

見到第二張poster又寫新城市個條梯
不過人多就會成事

推呀

［十一］暴風雨前夕 文宣組做野

徵哨

新翠友表示嗰頭成三個巴士站，我唔信佢封得曬

屌唔係廟嗰到咩

d人想去中聯辦？

其實個到乜都無，連支旗都無
聽日紅日相信入面連人都唔會有

馬場付近仲要少路少民居

沙田居民表示聽日1:30到達車公廟
跟隊？

伺機而動 執生呀

同問 住沙田都驚走唔到

推出去比其他人知
重新考慮下呀！

p推唔到

推呀推呀

我一直以為係行去新城市果邊
好似714咁

推，撐新城市

行去火炭?

我覺得聽日好多人會去翻百步梯

留力沙田啦

但新城市一封橋就困獸鬥

當然遊擊要遊走唔好死守啦

車公同新城市都冇問題
唔好入馬場啦
馬場其實好遠
得一條路中間好易封死

以往經驗次次都係封橋圍捕 車公廟個邊相對冇咁易封 又多屋邨

點解兩個原居民會係惠州社團成員？

散到入愉翠就得
入到威記就直頭係全身而退